Documento gerado sob autenticação Nº HAK.293.128.6MM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10304                  de  14/11/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°46754,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA
INFORMAÇÃO,  do Quadro de  Pessoal  desta  Universidade,  GISELLE MASSARO (Siape:  2743296 ),   para
substituir   RICARDO VIEIRA (Siape: 0355035 ), Chefe da Divisão de Sistemas de Gestão Institucional do Depto
de  Sistemas  de  Informação,  Código  FG-3,  em  seu  afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período  de
18/11/2019 a 22/11/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
